美股認真討論區 DCCCXIX

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

FACEBOOK棍上

BABA

FB TWTR PINS全部大棍

俾多次機會

陣間開市入曬ｄ ｐｕｔ先

輕裝上陣都好痛好入肉
好想解甲歸田享受生活

11000見

仲恐怖過 熔斷

sqqq 開車

淡友總動員

7點滅世

想問DB做乜鳩

8點 又穿多50點
到9點又穿多50點
今晚嚟真

德爆

好不安
有張可愛d暴巴點解唔用

徒六千

amd又撚dog

倒升

有冇賭仔再補PINS

吓

10 ZM call 20 Snap Put is ready

分開十日每日跌100 ->聽日會升番->SH
一日跌哂1000 ->走鬼
兩個殺傷力唔同

db只有4成業務係德國，唔好再比佢個名呃到

走牙

好淡回合制

龍友喜訊
日日都有得buy the dip

不要再說了

而家呃貨呃得咁明顯既咩

個巿強到完全冇力跌

zm龍到仆街

收皮了，就嚟跌到熔斷

上次大選都係咁

如果只係大選問題
依兩日就彈返上去啦

個張升市用

我覺得Covid19係誘因 主因都係大選risk off

入左少少sqqq幫大家燈燈個市

睇下開市retest 11500會點

盤前咁少交易都計?

試過輸75%跟住兩星期追返，但要有蝕晒嘅覺悟

完美雙頂

盤前又熔

連郡曾經個個問zoom幾時爆
到今日加入佢地戰線
前後唔夠半年

上次唔記得邊位巴打改

16年大選 跌左幾日就龍足4年啦 驚西

今日出糧，諗下買邊隻先

Trump Dragon

China Joe, 大家去買中概股啦

BA ER真係精彩

竟然比市場預期好
跌

輸少當嬴

BA政府係咪救到盡

BA咁都升到

TOO BIG TO FAIL

一開就被個市拖返落去啦

今日原來係波指救市

波指

好靜

波指有咩成份股

睇破前頂？

食人血饅頭

紅色好靚

一開市入爆sqqq

升返一日又熔

pins

大心臟 all in or nothing

見到三叔個LIHKG po靜到，琴日溝貨啲門徒係咪去晒IFC

睹中就財務自由
唔洗上連登
輸鳩左
IFC都係見唔到佢上連登

option long side 賭ER點溝

照溝 賭佢隔日先爆升

外國唔知咩投資比賽第一嗰個講嘅名言

土耳其原來仲打緊

係晒到

未開apps
見到咁多鳩叫已經知唔洗睇

今晚由波指打莊

機會黎啦

各位準備好未？

巴菲特棒球理論

CHINA

還我TVIX

8點滅世棍準備

go big or go home

屌，我啲TSM呀

Yes,今年世界大亂

ARKK:???

你睇下個po就明

熔斷!!!熔斷!!!熔斷!!!!!

佢地連IV都唔識就走去all ing

Ba. Nflx 綠燈

三叔大多數都算睇準嘅，係啲門生on99咁整臭個朵姐

iv +時間值正牙

唔識講

aapl 突然係咁116.6咩事

pypl 幾時升

Dklm,朝早比港女呃咗貨，夜晚美女要睇定啲先

有冇人沽V

V做乜事

tech冇咩事姐

來吧特大災難

仲以為係逃生門

之前AXP唔掂, 一野燒埋其他

TSLA真係硬到痴線

420

VXN 琴日36.98
nasdaq 100 weekly implied move 去到10850

一陣開市VXN就係去到 9月個低位 (~10650), 或者會穿少少

之後就要睇巨頭ER

meme price

入D SQQQ 定下驚先

點解上星期唔做lc vix

又錯過機會

Ups dklm

愈跌愈high

Frog, 95冇放到， 我屌

post 了好多次VX2011
話咗28蚊左右係靚價投位

好痛呀毒巴

execute options

靜撚到

發咗達未？

我個本係75 唔好穿呀，我真係屌佢老未嫁

龍友守喪了

下 跟忘巴搵食 笑住買tan

推唔郁post代表？

Big Big Short price
100 SMA, Feb 2020 top

97xx

你而家都可以入, pre market

守緊喪=掃貨良機，唔會有錯

1.5 倉 準備硬食

含淚panic左

option執到少少

哦

個個排緊隊上IFC

堆ARK咁跌法會唔會未畢業就破產

Ups 又熔

良機幾時

仲有無人笑鳩價投sqqq?!

MA做咩跌咁多

已經滿江紅

果然put sq賭MasterCard er係明智嘅選擇

呢樣真 獲獲個post靜鳩晒 喊住入sqqq

就開始大棍up

Revenue decrease at Ching

哭股喪中

陣間入張sq put

今晚靈車會唔會破400

入V賭

MA
Strong hold算

V都係盤前喎，開市入到put唔夠肉食

Pins走50%先

隻隻大野er都滅世
Pins等收皮全線put吧

升咁多先跌 賺左架啦 係笑喪

好巴又賺

fin service要見家翁

All to the hell
SP左tsm要接貨了

買5張only，等佢到158就走，應該聽晚有機食糊

下一步買咩

今晚都係vix monster

咁低目標價

Amzn 跌多啲比我入啦

今期你搵得最多

好撚硬淨

會唔會有狼來了， 大選黎過 雷曼級真跌

Zm龍一 panic buy

日本AV 女優現場直播

SE等佢到165開始加倉，因為162係支持位，佢係時候要爆發嫁啦

認真 呢到無一個係諗真股災，個個都係諗大調整

想走埋tsm求屌醒

收到

通常唔食咁盡，驚放唔返，同時1030p黎

走
因為我都想

十年熔市 慢慢陰

All in sqqq 唔好講咁多

熔到得番咁少人
等多排又可以開倉

如果trump 連任就係...

不確定性的確難捱 但係已經越嚟越有轉機
一定會留得雲開見月明

tqqq走唔走好

跌得好少ja

本身做leverage etf就是錯的決定

單邊call/put 過ER係痴撚線
自殺行為
基本上鋪鋪都會比IV crush死

一陣大將軍開行printer 盤前友又要panic buy

我知錯 比返啲錢我

d 股開始 出止賺潮

講到明大選前printer 停運

訓到11月4算

跌到咁 反而U , CHGG, AMD 無咩事既 以為會一齊落

係咪琴日比人打殘哂 所以而家無咩感覺

應該唔會大選前開printer 掛

SP左張84, 可能要接, 好彩得1張

你講得出黎都係想人支持你走姐

反手沽空吧

1個星期好難捱

屌 個post無人既

散了吧 就當我們從沒一齊

In America we trust

股災

入啲sqqq 玩下就得

今期 等位入fvrr

尋日比人震走咗

準備入500股放返入倉底

已經連跌左好多日忘巴

有冇人已經清哂倉
利申sh

你跟3叔買末日call麼？

清了MPF

好友快d撈 一開即彈

跌就兇狠 升就碌撚

落到10200先嗌

美國佬開始起身了

有返d跌市feel了

美國佬開始訓醒了

zm 530 call開市放唔放好?

三傻

intc風雨無改 低風險之選

熔係會好多人

所以仲未去到熔level

DKNG真滅世

頭先係屯門公路塞左成個鐘先返到屋企
今日好似冇咩人咁既

低風險跌市?

侵一有機會贏，股市就跌

11車相撞 世界級

fvrr 會唔會靚業績 但比股市拆棚

啲全倉call少年股神跳樓死曬
所以冇人講嘢

半導體大貓，長熊必勝

前兩日好似有人9x高J左

vix 好大棍上
今晚40

成個市人人自危咁

望下Msft

廢事講野了

咁醒目仔

明明琴門晚個勢幾好

條濕鳩公路點解可以成日撞車
係屯公撞車既人可唔可以即時停佢地牌叫佢地再考過呀

跌到已經無得再跌

屌, 由賺變輸

玩完跌到仆街

果班人唔係應該全部係三叔個POST咩

有邊隻係AI股票？

同意
終身停牌 睇下班仆街仲點個個拓海上身

etf post個班sh應該無感覺
月k arkk +7%

屌佢就轉燈 如果上星期ER 可能升左20%啦

納dee 1400

開始了

月供ETF完勝個股

道路規劃差

一日升一日跌 玩乜撚野

各位早晨
今晚又跌

金溶

冇咩事...我打番5-6次丁
打暈自己先

而張圖可以擺埋過去三叔個賭場POST

係大跌小回咁陰跌一個月，唔係炒波幅既基本上食得屎

美國又要亡國了

道指-600了

連郡金句
一日升一日跌
阿婆都識玩

係度曬命

道指就穿ma60

真係溶

Free fall 大減價

早晨校長

廢老仲要ma60就把啦

似機構投資者提早獲利

睇msft都咁散水法

今晚好撚似9月頭大跌果棍，清左倉保平安先

早晨騷尼雀巴打

唔玩啦

都係跟呢度d巴打買

原來尋晚已經穿左

爆升了！

SQQQ!

又閪冧

猿總又升

vix 都係
大大條綠棍 條紅棍睇唔到

如何留得住高潮？

如無意外 真係走鬼了

前日先千跌完 今日又千跌
最好似6月11咁

Uvxy gogogo!!

契媽

好撚賤

徒6000要嚟了

跌多過升既

molamola

sq唔好跌咁多住 俾我開埋張put先

佢真心燈到世界之癲

每日跌1.x%
好快玩完

PYPL 要升啦PayPal Invests $50 Million in Black and Latinx-Led Venture Capital Funds

升緊 0.2%

VIX

哇 上星期開到lc vix 宜家都升幾倍

股票未有反應

比返啲錢我…
我唔玩啦…

校長早晨

準備沽空隻V

係佢投資人地，唔係人哋投資佢囉巴打係咪睇反左

ZM >>>>>>>>>> TSLA，袁總Sure Win。

睇來要del app

點解唔撚識郁，冇理由

用左名巴打早晨

VIX升10%，好恐懼

豬死了

黎個大V!

千跌又

Nq直奔星期一day low

跌小小就冇哂信念？

上twitter / YouTube 睇多d人玩vix
依樣野真係好有趣`

Nq就快去番9月低位

有錢剩先投資架麻

今晚肯定穿11000

來吧 溶斷派對

已經無人拜西啦

好難玩

睇人仆街真係最開心

股災殺到，港九新界無得避

有冇巴打撈底

Amd都學人投資琴日到而家...

10000

點解啊

滅咗教

一無所有。。。

今晚應該見到小西巴

大家唔洗驚
將電話調轉就心好過d

Robinhood 9點全面入場

AMD今日最撚硬

淡友返生日

牙石或成最大贏家

因為琴日跌左5%，對佢來講差唔多極限㗎啦

想撈Msft

九叔 近排贏到

幾時開post 九叔賭場 ,開patreon

收學費先係必勝

但三賤巴喺代掌門

佢個財報幾靚

教主去左邊

琴晚 點解要早訓 搞到 又輸突

US dollar index 大棍上

幾時返10600接徒子

點樣捱到11月3

仲有好少profit可以妹下

個市恐慌指數

止蝕派又贏
SH派 慘過做雞

幾時撈Msft好

止蝕師 笑緊你班sh師

就黎追到9月喇

咩事跌

跌主要係因為個收購

TSLA 410又撈底 然後又上420
而個動作可以執幾多次錢

滅國

如果我突然之間一無所有沒有任何收入淨係剩返一部手機

今次400

咩戲

SH ARKK 10%倉，跌啦唔跌點入貨。

好似已經過咗

too big to fail

所以我決定今次400先撈

自動吸客錢系統

琴日開市前佢都最撚硬

罪大carry 冇人講?

我都等緊ARK系列

其實試過一底高過一底，點之 一個大插穿哂底之後。。。。。。。。

變咗 一頂低過一頂未

一陣會close 部分option, 囉番個本
let profit run

Big Short Target
VIX ~4X
VXN ~6X

暴巴介long緊vix?

毒果盤前。。。

冇眼睇

暴巴睇到咁淡

溶

追緊3月

下次試接飛刀了

無眼睇
日日陰跌

下次唔試

美帝滅國

就黎頂唔住

今個星期 明跌

SH派又要接受試煉

小西又搞到人蝕profit

大選後執平貨

大中華概念股

Zm baba JD Nio

得zm唔洗跌

業績期好恐怖呀
無咩股掂

有冇師兄坐緊wkhs

10500
9700

大包圍買股都有人追棒 連登仔真係.....

唔出奇

企穩先再接啦
我上星期五都中左蕉
入左少少貨

聽到好恐怖

黃金白銀

等biden贏左就炒民主黨大大力救市

搞唔掂巴打早晨

上星期 lc vix 嘅朋友仔係 醒

諗住今星期er會夾埋先減倉 ， 再開 lc vix

今鋪 偷雞唔到賠profit

會唔會12點前就破左

快熔斷

用未經test嘅線畫準咩？

穩一穩軍心先

開始唔知你邊句真
之前先話150%倉SH過選舉

Uvxy可唔可以上番3月高位先

Ups 直插

你係邊點碰邊點 3月升到9月條上升軌一早破咗啦

穿11400今晚容乜易

巨硬變得不硬了
等位加貨，跌多d

道期而家企喺機械人下一個拋貨位受得住可能彈下，等個k線冇咁樣衰；守唔住我諗聽日好多人會唔見晒

好耐冇見過VIX gap up

我係150% 諗住今星期er 先開始減

不過上星期已經有signal 走向淡個市

真係巨企er 都夾唔起

契媽96

cls㗎下星期三先再開app

升個陣話無位買
跌個陣又驚接飛刀

道指去番6月位

穿左大家一齊買SH做小西教徒

其實唔明點解你睇好巨企ER
明明7月時咁龍都係會回調

想開班，賣學位必勝法

啲call仆街了

算啦高買低賣係散戶習慣

救巿未 共產黨就打到華爾街

穿了穿了
NQ閪跌了

vix 暫時都仲係37.8 左右

似企唔穩
不斷挑戰11400

唔SH

仲有無全call學生股神

今次咪柒咗

有signal 無走

msft amzn 個業績唔會差，諗會夾一夾淡

避一次調整賺多10 %

今次又錯過

實踐真係唔易

大把啦

應該洗走晒

大減價

台巴又要準備post數學圖

我仲企緊係到 sor

11400

邊個未比過學費。。。最緊要唔好再中伏姐。。

穿撚左啦 塊膜俾我吉鳩爆左

頭先Post 咗

UPS beat都跌咁多

vxn依家低過vix你話合唔合理

玩完

依度係有位巴打可以係同樣問題上連輸三次…

納期終於跌穿MA60
下個支持位要跌多600點

只係前日試咗一次 之前未試過呢條線 都有參考價值嘅
但我傾向睇多一關 9月21號低位10660

應該確立穿11400
準備掉落11000

星期四五先最精彩 幾間大嘢出er

好彩琴日止蝕清晒 唔係今日跌得仲金

Please!

唔好挑戰張圖

陰跌玩死人

係咪入定貨穩陣

大選完做全leap股神

決定sh
跌落9月低位入20%
落6月低位入50%
落3月低位入80%

成手都係

上幾次守MA80
姐係11294

AMD係唔夠錢但學人投資

好好奇其實你有冇認真睇過，佢嘅年增長下降左差唔多10%

SQ

咁我都係keep 住 5成up return 避到 就係七成， 再加食多下反彈 ，今年就肥仔

準備千跌

逢彈加沽

冇我見吓calendar有咩ER禁入去望下

正解，仲要咁高價去投資...

呃貨

我仲有佢個fd ride 兩隻都成本廿蚊以上

你個倉咁大
其實唔炒都半退休啦

唔係Beat就一定sing

跌左咁多日
looll返黎定軍心未

屌那星 又上番黎

插啦 溶斷啦屌

訓教算，起身執平貨

希望可以大跌小回 跌穿9月底

sh啦 無鳩計

超級溢價市講sh, 同2000真相似

can i change my vote
嘰嘰

我知 都跌咗咁多日

同問

佢全用股票去收購 對公司實際營運無影響 反而做大到個勢

intc夠多錢啦 有撚用咩

如果低過3月低位呢?

其實我估佢開市會green dildo

準備加倉

個價講晒野啦

邊個插得多 邊個咪雞

有無rvlv苦主

spot上唔到

你諗多咗，市場對佢期望其實都幾高，因為佢間接咁反映緊amzn er

明天今日好d

孖爆

咁入100%cash

然後重複1929經濟大衰退
我再上ifc

短期利空，長期投資角度佢有料到

SH = ProShares Short S&P500 ETF

Ifc見

阿婆理論

今晚龍軍可否戰勝歸來？

成個po 都係 淡友鳩叫

其他派硬係唔上黎啦
比你地笑咩

做好友慘過做雞

仲有5個trading day, vol / gamma squeeze 唔會爆得太快

倒數3分鐘 會否溶

批AMD呢單deal先算啦

intel突破到7nm先講，唔係唯一既cpu都唔夠amd打

唔會

慘過做雞呀

同埋基本面未有太大變化 咁快就落trend底 點玩

召喚好巴
我想問吓銀行d compliance問題
做銀行係咪唔可以開投資戶口

又係傻好友 成日跌都話加倉 講到一定升番咁

升溶

龍軍ready

係，所以升就追，跌就沽空

蘇媽當年唔買ATI 佢含緊撚啦

股joy

大家準備交場比龍友未

ZM已經550 24小時都唔洗由515變做550

高追低沽

開市

你可以同公司申請，不過邊有人報架

真 跟勢

溶斷派對

9：29：29.jpg

開市
準備受死

一野插爆 仲點撚狗？

入左call

笑我地龍友?

sorry即管笑

好大個裂口呀

Wtf

得ZM一點綠。

好彩前日清左倉take profit,
我都想佢快d溶

笑死 升返哂

fdx

媽的貢丸amd

呢排apple好叻仔

納dee係咁插喎

酒阿

amd跌市佢升升市佢跌

Ma

日日跌

ZM cls

頭半粒鐘一向唔準
淡友要平倉

比想像中好
琴晚贏3000 呢家輸2000

同我升！

ma 股災咁

cls zm
市升升
芇跌又升

ZM已入

有無咩話division完全唔俾

點算

跌咁少入唔到貨wor

NET 好撚硬

NFLX

唔明 做咩

RIP

V 直接落咗地獄

docu好硬

穿哂
準備－600

猿總又發力

黎料了

Tsla

tsla

ma插得勁d

納dee

升番啦 無事啦

插大力d！

邊個傻9 $17 接我堆 11/6 570c

好彩月尾先跌 啱啱出糧又可以加倉

d Put既價衰到呢

加貨

sqqq gogogo

逃生門都冇

反手做空NQ未

11350 咁快就咁......

邊撚個話zoom會爆，出黎呀

收得皮嚕

今晚唔操作算

完左喇仲望

Ball Bro隻TUP

跌緊

即刻沽9 ZM +沽SNAP +沽PTON

快啲10 點要跌落地獄

AMWL

ai都掉貨啦屌

納dee雙底 升得

個倉得sqqq pltr 一身輕

Dls 我隻arkw

zm都要落地獄

契媽SH，驚閪

仆街快到

你地個倉減緊幾多%

利申我-6%

tup

1小時

ER 低預期 大跌
Beat 跌
超預期 Drop to 0

唯一綠色嘅係SNE
不過坐咗兩個月

咪爆到550囉

-1.5%

tdoc咁勁

係走就快 沽佢先 一定俾人沽番落黎

呀嘛都識玩

每日1-2％連跌左10日左右

Gel得

你家睇黎, 上個禮拜講週圖shooting star confirmation, 日圖c&h難產無錯
禮拜五最尾嗰段係用黎呃好友話企到0.618

係咪又要坐啦

打機SH大法

PYPL 大戶入貨

2.2%

垃弟自己收皮姐

而家沽ZM free money

PLUG Bullish !!!

－6% 差唔多

Crsr monster

屌SQQQ升到
無入

望一望 原來係我啲short put搞到我-3%

接貨俠

29已走
不過波巴睇股真係好準

但我117入

有排坐都似

IFC排隊了

nq頂唔緊

契佢老味 臭雞

SHOP尋日o的升幅冇哂

不過跌得咁急，轉頭應該又U返上來，一日做一個低位

VIX 9 days 45 now

我估會磨多2日

道dee爆升緊 鈉dee廢到

穿埋11330 今晚頂多係retest 11330

早就有巴打提左大家輕倉

道指威番次,納指落地獄

我tan monster

fvrr 跌多幾棍 我就開始入貨

VERI 仲係綠色，走走貨先

係咪要開苦主區

Tdoc唔識跌咁

而家入會唔會遲

真 • 股joy

覺得ZM應該仲會升埋聽日嘗試衝破590，你覺得點？

一半琴晚入 一半盤前入

nok 跌返到3.x 就開倉
慢慢入tsm 同 arkg
sh

penis buy

MSFT跌咁甘

啲sq put 分分鐘今晚到我目標價158岩put左nio

升唔到 試左兩次都番唔到去480-580個條上升軌

睇黎大家都開始入肉，再跌多兩日一trigger到就開始恐慌

CLGX搞咩

急入Ddm
兩倍做多！！！

就er, 冷靜啲

咩價咩時間

一定係美帝既陰毛想搞螞蟻

冇事了
開始升啦

呢d時勢緊係早d訓

而家入死得啦

輕倉 仲頂得住

有無人put Nio sq fvrr and zm

除左SQQQ, 邊隻仲係綠色就係咁俾人沽

sq近價put太閪價 Put左sap

tan 仲係綠色

Pton

Del app算

adp

睇等撈完貨又插

Pins既防守力真係高，到依家波幅都唔算大

Nio 25 30號

我大tan龍3

連郡敵人海盜船繼續升

6%啦wo

FSLR

喂，跌完？咁廢既

FVRR - 18% 繼續坐算

好多人入場賭 FSLY ER

因為連埋盤前已經跌咗5.幾%

太陽能股 monster

乜事

vix 要準備開車

大大力插

ZM今晚Big short 目標價515

arkk

有冇巴打瘋狂撈底

跌撚完未

靈車冇眼睇

依家個市
預ER好同升已經冇必然關係

小西還錢

大戶入貨買PYPL點解

sne

time will tell

而家接貨叫接飛刀

SE嘔返晒出嚟

幾時都係ER好同升都冇必然關係

TSLA又有機會比你地玩輪回大法

邊度見到

sh bull shit

個市咁樣點撚樣玩啊

500 鎂

west will repay

撈緊

升到癲

1000鎂

113都失守 大家80天線再見

樓上4500 股SQQQ fat fat

幾時入番場好 宜家跌到咁好想入場 但係我既直覺話比我知入完又再跌

納Dee跌到50點準備入se

好彩清曬倉
蘋果PE起碼回到2字頭先會入市

吸緊

去個廁所納dee就跌咗0.4%

LOCKDOWN

今次真,今晚熔斷

臭閪契媽

same

屌那星 sqqq 狂回血

aapl 103義海 等接飛刀

Wkhs 屌你老母

14k

賭google fb

Arkk 95穿左

AAPL都收皮

次撚次都係插幾%就回小小又插落去
幾時先肯真係升

QQQ

Say my name!!!!!

PUT?

波巴，nq100下一站睇幾多

鎂 ？

Put is printing 一穿11400 = 世界末日

上面個星期40跳到今個星期53，最近既位都係50-51左右，依家先49，真係唔算跌得多

good job

跌緊喎

歐洲就收市先出post

直插了

唔好咁心急

好賭之徒

都話左盤前要走

上兩個*

UVXY

tesla又話唔比機會你啦

打機SH大法+1
股市實有算跌架啦
又唔係call put
正股驚咩

講緊張put
0.16想買買到見住佢.24

嘥氣

有食唔食
罪大惡極

同9月果棍一撚樣

我都分注入貨

TSLA407了
睇黎好快落400

Long

Yen

GE 救全家!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌女巴撐住呀

Pins

#attempt to catch a falling knife

PS5

信者得救，30號我估計nio得返23蚊

彈完即插 又呃哂

有冇人tqqq未走

等200蚊msft

入左Msft Tsla Fb se amd short put

咁癲

300見

全撚部lock down 返

正股驚閪

DOJ PRESS CONFERECE ON CHINA-RELATED ARRESTS SET FOR 11AM EST

fb 我都想

nee綠燈

大時代mode

今晚應該可以證明㗎啦sq & nio put龍龍

已落short put

有,坐緊15X

買 SQQQ 回血先

堆leaps全部已鎖倉
然後太近既再roll遠少少
留返條命仔鳩叫過十一月

有無對策？

有無人定軍心

校長早
輸撚死人啦

琴晚既最低位走左 點知今日有更低
真係好好彩

Put KWEB 點睇

同9月都幾相似

ZM仲有得沽

無事啦, 彈返

有冇adp 股東
靠佢我今日先唔洗蝕咁多

pins snap twtr輪住滅世

定軍心個堆一早清曬倉

一早put定曬今日可以安心睇放煙花
大選咁大波一定要hedge下先得

yesterday: 不問價沽.jpg

馬騮巴打早晨
夾死

tqqq想死

550走晒zm 等500再入

開左PUT?

今日上半場目標價係11209 沽到呢個位平倉

SE跌到價
但唔敢買

平行時空？

如果係真係有大動作，美媒應該一早leak左啲啦咪又係互相口交

個倉得sqqq同ptlr

仲有成100點

實升得返，都唔知驚乜

咁跌法 去到大選果日係咪穿10500

屌你老母一日千幾鎂

巴打你d 圖好正

見佢一穿11400就走call入put
今晚起碼跌番落515

口水戰啫

我hedge左六七成，諗住今個禮拜大tech er點都會扯下
屌佢完全唔比面

目標價:
aapl 90
baba 120
spce 14
msft 180

大跌 d call賤曬價 爽

btw 岩岩入埋張sap put

咁有信心？

510 ok？

如果守到250天線就會上番去，一穿就冇底深潭，睇牛市既其實呢個位可以開始入一注

day low已出

呢排出嗰啲er隻隻都陽萎

係唔知要等幾耐

小西巴都話沽已清倉

巨頭ER 唔得
可能10500 等ELECTION

amd

我sofi用家 1股股買

今晚又教訓大家止蝕的重要性

尋日減倉走左PTLR
睇唔明個莊啲籌邊到黎

依張圖好耐之前
純粹比我CAP咗來玩

幾時都話止蝕最重要

止蝕撚進場未？

sofi熔斷
賣唔到 慘過死

城城gel頭圖都無張，仲想龍市

好遠喎，250天線即係10000點附近

驚嘅話160開始一股一股咁買，下星期上返唔難

好重倉?

龍軍投降未

聽日盤後 FAAG

咁marker maker一定要接貨架啦，咁個刻係值17都冇計

清倉的重要性

好撚痛阿師父

啲long call我開1月，都廢鳩事理

由佢選完慢慢run

幾多分鐘既事

算係重
不過持倉正股入面o的profit仲頂得住
但冇左一半

止蝕派

石頭派 執返一百幾十算

彈 邊撚到彈呀 睇過 好撚好彈wo

冇啦啦俾人炒 隻野入黎玩下 9個幾貨仔

可能有散戶接左

未，9月個棍就係咁買上黎

呢到d 巴係咪經歷過3月變曬大心臟

琴晚進左 睇見今日開心左

162 跟左

手足止蝕晒未

fvrr

free fall到十八層地獄

GE 10% ?

-4% 但個倉被我減到得4千幾蚊

跌到契媽都冇人屌

VXN~41.x implied move, weekly 剛剛105xx

止蝕啦

一月太近
岩岩就係將啲一月roll去六七月

唔通全部肺炎價入

好似大減價咁

doc不動如山 咩事

等十一點口交大戰應該會插多一百點

兩個禮拜前一堆歷戰巴打就開始減倉睇淡
SH派就照晚晚打機

一月都升唔番 ，斬晒佢算on99

跌市就係揀股嘅時候
邊隻頂得住/減最少就係好股

145加左貨

會唔會真係溶斷

一股股咁買執石仔

有無ching
二幻頭 先會出手掃平貨

見到你個trade 準到近乎最高位
多得啲人開市追call

止蝕師離哂場未等緊

幾時入市

fb twitter 個hearing用joe biden單野做開場白

今熔風暴

媽的貢丸 tan仲綠緊

其實早建倉既咪唔驚

係！
除咗重倉既aapl同amzn

一跌市啲錢就倒返落電動靈車度

你隻太陽撚仲巨硬

Watchlist 得sony 老任 Netflix tdoc lvgo綠

本多終勝

入DT接飛刀

fvrr monster

掛定tsla 395買入先

成交都幾少

CHWY 龍九wow

走淨d疫苗股

新經濟股

唔跟跌點買

SQQQ
會唔會重上100

咁快大插重有成星期先選舉

忘兄勝利巡遊

EQR點解住宅reits都可以跌咁多

今次分分鐘係老散panic sell搞到跌突哂

買貨啦

升還升，未必去返之前買果時個strike
總體上十一月應該會係bottom
之後妹上或者爆上
如果三四月出到vaccine仲有時間食多一浸

Tesla 苦主

165加埋sq

係，無左心跳

選前震走老散
侵侵贏再爆升

真，諗緊幾時入貨

簡直輕鬆

主力沽 SNAP BYND ZM PTON
今晚尾市又可以入番ZM 又玩多次呢個循環

二幻頭

記得慢慢加倉

老老柒柒 今晚唔起第一注 之後又叫春

契媽120點買

（契 SL 人 UT 媽）

pton 綠燈埋

吓，講緊8字頭喎

trump 要大勝
china Joe多mail vote
好麻煩

幾時穿埋MA100

AMD 臭雞
好彩82一早止哂

朝早期貨心臟停止 已經無野好驚

Spg 都跌到仆街
63入左

pre-market 5-7%
normal hrs ~9%

GOOGLE都跌4%
今朝真係開口中

85先同我講
9月尾都係跌倒85 先入貨

11月4幻8

一過election就free fall

Nio put 10分鐘已經+50%...係咪放得

驚西咩 BIG SHORT下無野係無辜

個勢係咁彈完又插

都係堆大粒野仆街姐

返到3月價
真係發達

冇人賭pins?

隻U俾人封咗頂

今晚轉燈ok?

PINS JM9

老老豆豆而家比起三月完全冇感覺
三月係完全人踩人
而家同走火警差唔多

幻8
全家人孖展all in

Sqqq仲係今日高位

保護自己係最重要，小西教又輸

係pre-market 5%
一開市即停 廁所位
再跌落去

NFLX 勁

美股已死

訓覺
2028年再叫醒我

好巴出左驚世文 唔清倉都減下呀

叻仔

一早price in 左

個跌勢好強

89 升到108 算係咁

入返啲SQQQ對沖下

64

一日未放一日未輸
做龍軍無D信念就快D做淡軍
淡淡已戰勝歸來

tsla 有冇咁硬呀

tdoc

pre market停期指
果陣試過9:45先開市

50有貨

見疫情又嚟料無入到

好彩個陣時 我未開始玩 我係4月開始

MA60支持位好硬 可以考慮入少少貨

快

等緊SPCE $14

SQ 頂住呀

唔關d人事，就算冇人買，market maker點都要開價唔係俾人屌死

勢已轉

傻閪先沽Tsla

擺明個莊要佢穩420 搏入xxx

諗住幾時入
正路疫苗應該差唔多有,應該跌到差唔多了吧?

個排日日都唔洗睇期貨

死守住11290
快d插落去啦屌

話說今晚都有幾片綠洲

頂唔住了

tsla呢幾日不停試底，仲有profit好走

fvrr 彈到咁勁

跌唔落點加

9月尾個時入 升到70冇放到 繼續SH

intc 跌唔落